為人父母⋯我愛我囝囡。

各位手足，我尋日係BU接囝囡，
比手足掟魔法⋯ 成架車熱左一熱⋯

我地初為人父母，
請手足睇清楚先好作法。

#揸Kia 無罪

的確係好多私家狗都揸Kia,
但大家記得要睇清楚車牌。

我愛你地，好愛好愛。
永遠不割，和勇相連。

媽媽爸爸都愛你地。

我地每日都帶定衫衫水水餅餅接放學，
希望你們每個平平安安。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

代手足 講聲對唔住

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

對唔住🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

對唔住呀！
我地下次會再小心啲
#死都唔割席

P牌仔對唔住你

oh no 對唔自Daddy Mami

手足睇路呀大家都要小心

多謝你